如果不幸被捕 不斷咁咳係咪可以加快保釋/踢保?

直接扔你落海

對住黑警咳先係

呢段新聞證明咗 “我無嘢講” 係 work

被告投訴：警稱「冇嘢講會害死你」